[文宣呢？］16/8 㩒錢，18/8 大遊行 邊個知？

得我地知？

有無發現越黎越少既文宣。之前行幾步實有一張痴係牆，行出地鐵站唔係放映就派傳單。宜家連我老母都唔知有818百萬遊行

勇武兄弟咁大犧牲，其實我地和理非可以做既野絕對可以多過鳩坐好多，只要有齊以下四樣野，每個人都可以成為專業既文宣和理非，你同我都做得到

文宣所需
1. 圖檔
（好多現成可以揀，好多時自己整大字圖檔都好有效，唔准賴搵唔到）

2. 列印
（最簡單就學校印，平d 就有朋友介紹旺角黑布街有間叫PrintPlus好似係黃既，500張以上彩印單面好似都係$0.5，黑白應該再平d。利申無去過）

3. 噴噴膠 （3M 77）
（當然膠紙都得，但噴噴膠真係最快。五金/文具店有售，一大枝$70-100）

4. 一個/班噴噴朋友
（一個噴一個撻，三秒痴一張。仲可以飲住啤酒一路周圍痴）

文宣方向
其實有好多類，我都詳列唔曬，但大致有：
1. 活動類
（指出幾時有乜野活動）

2. 同溫層激勵類
（激發同路人士氣，多數都比較美感，有視覺效果）

3. 激將法類
（用政府/警方既離譜野，或者義士既慘況，激發大家既同情心，從而上街）

4. 傳聞/僻謠類
（利用傳聞/事實，動搖中遊/偏藍/偏黃人士既信念）

等等

唔好以為用whatsapp/fb/ig share 個post 就ok。親身感受: 一痴完，好快就有中老年人圍住睇，睇得好仔細，係絕對有用架！

小弟都有d 好核突既劣作可以畀大家印，詳見頭一兩個reply啦（主要針對3/4類）。但親身證實，就算核核突突，好多中老年人都會好詳細睇架

如果有人係有心有力但無錢既，話畀我聽。我可以印多d 擺係一個位畀你拎番自己社區印。只要每人都貼番自己社區，文宣就會遍佈香港！

加酒大家

小弟IT出身，實在整唔到乜野好靚既文宣，但都獻醜喇，太樣衰笑得細力d。

大家有啱用既就拎去，要大檔話我聽：
（唔好睇葉虎個張核核突突，最多中老年人睇呢張）

宜家文宣淨係煲爆721白衫、85斬人、811射爆眼、膝壓傷口、太古屠殺、福建幫、813機場公安

大把野都可以煲得好大好大，差在大家去唔去煲

大家加油

跟我一齊shout 文宣文宣

光復香港 文宣革命

街招派！！！全面入場！！！

巴士站/食煙位/交通燈 呢d 都係大家低估左好多既位啊，d 人等既時候有野睇下一定會睇架

推
8.16 同8.18

出面d 阿婆阿姨先最有錢啊
淨我地班撚樣後生仔㩒一萬幾千走無用架

啱啱仲見到呢兩個tg，有好多圖檔用啊

離開同溫層啊各位

push

聽日就拎去貼連儂牆

推

有人無錢print 野 我幫你print 埋
你同我去痴就得

支super 77
係ssp見話好似58蚊有支

我買左$88

講真你做既圖岩廢老口味可以考慮做文宣做專做廢老圖

推呀

我同個frd 共識都係專打廢中老

因為之前見多數都有好多同溫層文宣，但無乜人理廢中老個班，長輩圖都唔多幅

同埋，其實後生個班歸曬邊架喇，自己又識睇fb ig。落得街痴，廢中老讀者真係緊要d

大字報加張相最簡單，廢老唔柒唔睇

up

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

廢老至鍾意陰謀論

痴痴痴

繼續支持，金融戰爭，直接錫政府春袋

pish

文宣文宣

推多十下

9

大大隻字

未痴過文宣。有無話幾點痴最好？會唔會好快被人清走？

唔好意思阻一阻你

817光復紅土無人提？

痴高少少同痴得貼d 就少人搣
都係睇地點多
我痴巴士站最長都係留兩日

但以量取勝
Hea hea 地一晚都痴五十至一百張
只要第二朝d 人等巴士睇到 都已經好夠

你買左萬用噴膠?

Super77 啊

有分大支裝

我大枝，神龍巨炮

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）
分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

起碼推到去比人見到投票，支持好反對好！！
其實正評過5,000負評少過1,000唔易做到，但都咁set係想確保主流有共識要set dealine，所以大家幫幫手推到比人見到啦！！！

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

8

7

Upupup

無人知啊

係咪我開個題開得柒啊

昨天我在沙田匯豐有两廣州公司要兌換美金，大家知什麼事啦，兄弟做野，現在兌美金可能要booking.

最後兩推

兄弟，好專業👏🏼

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

一齊煲一齊煲！

係咪要開過個題

求適合黑白print既文宣

我上面#2個d 得唔得

818 文宣好少
我覺得有關活動時間日期既文宣愈來愈少

係啊
我老母都係我講先知